(民國撚請入) 港島東區小西灣連儂牆出現咗一張撕唔甩嘅中華民國國父孫中山文宣

「革命尚未成功」嗰部分應該有藍屍嘗試撕過
但係由於總理嘅文宣黐得太實最終失敗收場
張文宣最美中不足之處係仲爭一面中華民國國旗
希望呢張文宣去到今年雙十節都仲可以見到

push

連儂牆係想拉攏對家
其實貼呢啲都幾好
比啲淺藍/大中華膠睇
易入口啲

提提大家，我知有人唔鐘意孫大炮，不過死左既人係最好利用，唔洗太多政治潔癖，用盡佢

好!

推到所有民國撚黎小西灣朝聖!

小西灣條橋真係幾有心思
多謝手足

有冇人知係幾時痴上去？

好似係孫文逝世95週年嗰排

推

非民國撚
但係尊重Dr. 孫

我覺得唔加青天白日滿地紅旗仲好
focus係未完成既革命

都未清算滿人同共匪
邊算完成革命

你才中國人，你全家都中國人

推! 推到雙十節!

Push!

做你老母中國人

民國撚先會做中國人，我唔係

中國人個朵已經臭哂
但係佢地仲覺得民國先可以省返靚個招牌

喺紙上面油多層膠水/透明油會更好，特別啲邊角

yes 太政治潔癖就好容易患離地病
所以如果要說服更多人支持
就一定乜嘢角度都應該嘗試用

用鄰國革命領袖做文宣唔代表宣揚我哋係某國人
貼曼德拉、甘地語錄
都唔代表我哋係南非人、印度人

用呢民國旗扯返淺藍中華撚返泥未嚐唔係一件好事🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
同佢講愛國 咁先至正確
至少唔好信中国共產黨已經贏左人地個心

咁下次可以考慮得周到d
要明白係香港既歷史背景同社會脈絡之下，用孫中山係會比用甘地敏感。我知道手足已經做得好好，純粹希望可以再做好d

一切可用嘅反對力量都要用

原來已經有民國撚去過朝聖

冇錯
因為孫文同時係支那人民共和國國父

滿人都冇晒聲氣啦

唔係冇
改哂漢姓匿藏喺民間姐

愛新覺羅嗰班好似做緊政協

即係未清算

況且1949年呢班友一定有同支共合流推翻民國喺大陸嘅統治

反而呢樣嘢我唔相信
因為宣統二戰嗰陣出走滿州投靠日本,日本人最講反共
共產主義本質上就係反對帝制,好似俄國咁,沙皇就係俾俄共殺死
而宣統本人文革嗰陣都俾人鬥

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

可能性甚高
更何況民國隊冧咗佢地嘅大清
而咁啱又有個有共同利益嘅支共
唔合流就假

貼好多假字

幫推

國父~!!

黑警死全家

推到雙十

中華民國？
大陸人好似唔撚認孫中山

最緊要係共產黨認
宋慶齡始終係支那國家副主席
方便共產黨取得統治合法性

又唔係冇嘅
大陸D國粉咪認囉

推!

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

你加油